廢老看淡來年市道，盡沽股票！

立法會（金融服務界）議員張華峰指，他個人早於兩三個月前已盡沽所持股票，只保留港交所（388），直言股市及整體經濟最壞的時間仍未到